一人一個曾被誤傳死訊的領導人

江澤民
金正恩
侵
Boris johnson

傳媒

你

努爾哈赤

WHO

FAKENEWS

咁都唔識？ 好打極有限

普京
孟德拉